R7000保養問題....

R7000保養問題....

2015年9月買

有幾耐保養?

有時連唔到會唔會有機會一換一?

跪求解答

2016年4月1日後購買係有3年保, 你之前購買既應該係得2年保, 就快到期, 快D打去代理問下喇.

通常係擺低推修定換機?

推

點解唔打去代理問？